## 目的
當專案因為原負責 PM 工作職務變動或離職時，原 PM 需根據範本內容新增 issue 將專案資訊交接給新 PM，以將更換窗口對專案進度、客戶應對等影響降至最低。  

## 交接流程
1. 原 PM 需複製下方範本內的表單後，根據各專案情形詳實填寫，越完整越好。
2. 填寫完成後請將 issue assign 給新 PM 並 cc PM head。新 PM 需於 issue 內勾選此項，確認所有文件、交接內容沒有問題。  
3. 原 PM 需更新專案 GitLab、Projects-wall、Google Drive、主機 Issue、MA Issue 的 Owner/Assignee
    - 客戶/專案 GitLab：將新 PM 及 PM head 設定為該客戶/專案 `Group` 的 `Owner` 
    - Projects-wall 專案 Issue、Server-wall 主機 Issue、MA issue：更換 Assignee 為新 PM
    - Google Drive：在共用設定的頁面更換擁有者
4. 表單填寫完後，需由原 PM 安排交接會議，參與者為原 PM 、新 PM、 PM head。會議後由新 PM 勾選 issue 內欄位，確認此項任務完成。


## 交接表單內容說明

### 範本
- https://fox.25sprout.com:10088/pm/handovers/issues/8  

### 欄位說明

- 客戶名稱：正式公司名稱、統一編號、地址
- 客戶窗口：客戶窗口姓名、電話（若有，需包含分機、手機）、E-mail，若有多位請分別說明他們負責的項目
- 系統資訊：正式機、Beta 機、測試機前後台網址，若有帳號密碼也一併提供
- 設計師/開發者：負責本專案的設計師、前後端/APP 開發者
- 專案相關資訊位置：包含 GitLab、Google Drive、Slack、主機 Issue 等任何跟專案相關的資料位置，並確認已經將新 PM 加入各個服務，並更換 Google Drive 擁有者（如下圖）  
![image](uploads/bf6ca4162b43221c8e0e9588ad492417/image.png)  
- 第三方服務帳號密碼：如網站有串接或有幫客戶申請第三方服務需填寫，例如 Google、Zendesk、SendGrid 等
- 專案架構、功能說明、專案變動歷程：包含網站架構（Sitemap）及各功能說明，客戶曾經調整的歷程、專案曾經發生過的重大事件等
- 專案現況說明：
    - 開發中專案：目前開發的進度（已完成、未完成（包含預計開發完成或交付的時間）、調整中 issue 列表，如有 issue 情況比較特殊請在該 issue 後方列出說明）、待客戶確認的項目
    - 已上線專案：若有，請列出目前尚待調整的項目或是尚待客戶確認的項目
    - 已完成驗收專案：若客戶有固定會更新的項目、客戶比較常會提出的問題、網站比較常發生的問題請列於此

- 接下來需進行的事項：若已確認時間點請一併列出，例如某功能已確認的交付時間，或是客戶預計提供資料的時間
- 其他備註說明：其他各項此專案或客戶需特別留意的項目，例如客戶端組織架構、主要習慣的聯絡方式、網站上客戶比較在意的項目，例如 UI、排版、色系、網站穩定性等等